唔知民建聯入面有冇人同過鄺星宇友誼性交過手？

元秋

元秋邊啱佢

佢gay架

陳克勤：搓my breast!

友誼性交過手又唔一定係禮義廉入面嘅人

記得大波林琳之前有個社區主任好大隻
唔知

返入嚟拎返個橙走

反對恐同

一推幾十個post

有冇無碼J圖

拒絕深櫃臥底

好gay

周Holden
無端端最大聲恐同嗰啲就係____

淫0

呢個真

推